［突發］薄過一蚊銀嘅電腦

咁撚樣度 薄過condom都得啦 on9

咁樣度好正常喎

柒頭YOUTUBER

不如話薄過你條撚。。。戇鳩

薄過A4紙

睇嚟呢蝗都心水清過你

你知唔知咩叫厚度

屌以為打平黎度

睇台灣的Joe man好過啦
佢都有拍片講過呢部

電腦厚度薄過一蚊銀直徑冇錯喎

屌真係癡撚線好明顯變咗高度嘅比較
會唔會話 嘩長江中心薄撚過ifc呀

Condom都得啦咁 薄過0.01
A vs B嘅厚度 點會用 a嘅厚度 去比較 b嘅直徑
你咁講 屌你部電腦薄撚過你個身高都得啦

個講法係唔啱，不過會明佢咩意思咁

要咁計，我部10年前的notebook都薄過一蚊

薄撚過100蚊添啦

咪就係 on99

大愛社會,包容弱智人士

屌 條友真係好撚面目可憎

成個奸版安得尊咁

摺左佢喇廢柴

百貨應百客，不過我都唔鐘意佢。

sorry, 想正片但按錯負皮

部電腦薄過放平嘅一蚊銀先出新聞啦

Don't make stupid people famous!

九面人

點夠條四眼肥丁薄

話薄過張紙好過啦

九面人咪姐係台灣屎萊姆
有咩分別

九面人同親邊個合作拍片就陀衰邊個
至從佢撐垃圾丁特墮胎果單野已經對佢有負面印象
屌你丁特單野有哂證據都仲要搵機會幫丁特洗白
老高有條片請左九面人上去一齊傾 結果負皮多到

估唔到連登都有九面人打手

不如討論下有乜方法收佢平仲好

條柒頭幾時摺埋？
遲d生個仔出黎又開多個channel

當一件垃圾去sell野,邊度會有傻仔去買?
點解仲有廣告商搵呢件柒頭

蝗蟲囉
佢好多支港人fans㗎

要比較就拎一樣嘢黎比..
厚度對厚度..
你會唔會拎條鳩嘅長度比人哋鳩嘅直徑跟住話自己長啊..

屎萊姆同joeman都唔會睇..
冇人垃圾過屎萊姆..

顯佢老母卡
咪撚幫On9仔宣傳啦

簿過graphene都得啦

我都撳錯負皮咗你

仲以為發明左新技術
仆街屎萊姆，淨係識嘩眾取寵

條友係台灣個朵都有啲臭，不過啲片算高質

永遠記得#獨立思考

薄過張紙都得啦咁度

屌你 咁度法
有咩notebook會「厚」過個一蚊

硬幣打豎也叫薄的話，那你比紙幣還薄

不如話你高過姚明啦

幾鍾意睇老高d日常片

佢老婆整估佢個d

老高自己d片就麻麻

又要食女
又要成日自稱肥宅
但joeman同舊屎比，我覺得joeman好d

薄過我條頭髮

睇follower有無獨立思考同批判思維
最少我見依家「猛鳩」同「captv」都係咁
由轉手個下再見到啲post已經即unfollow

不如話薄過張A4紙

屌望到佢個死人柒樣就興
佢係果種你想打柒佢果款格

笑撚左
夠晒搶口呀 ching

契妹契上床，仲要有人話同之前條女未散已經同契妹一齊咗

咪紀？

樓主好波 唔貼link
垃圾唔洗睇片都得

如果係咁計我部laptop都薄個condom

Don’t make stupid people famous

條撚樣真係好樣衰

肥又咁撚樣
瘦又咁撚樣
我係佢死咗去算

真係好7樣衰

台灣d網民之前話佢乾妹妹變幹妹妹
btw咪妃其實比人吹得太大，樣其實幾普通

屌佢老母有咩NOTEBOOK係厚過一蚊銀

屌你老味呢件死肥閪幾撚時摺埋呀

記得前幾年有個大陸牌子又係用呢句賣廣告

未試過由心底裡噉憎一個人

同感,樣又衰格又衰

唔好提起呢D垃圾啦

佢要呃鳩人入去睇
都醒啲啊 右上角張圖講撚到明比人聽 係呃鳩你
屌佢咁樣度 衰撚過唔度

我都按錯左你負皮

個弱智係咪食大陸野食到傻撚咗

放條撚屌既片上黎幫佢賺views把撚咩
樓主借勢又想幫人宣傳 根本呢d人唔理佢就得 係要擺上黎有咩居心

屌你老屎來母

企撚開啦垃圾youtuber

薄同矮唔撚識分留名睇千人斬屎萊姆

條友唔知，用一蚊既長度 同電腦既厚度做比較，笑死

樓主弱智？

臉皮成尺厚

依條友咁都可以ust grad

咁我都高過姚明瞓喺度

直經呀屌

面黃 眼袋 個樣殘到 仲要歪嘴 張封面相唔掂

搞到我覺得一張A4紙好厚

條友真係好撚樣衰 到底咩基因先可以生到咁撚嘔心

直徑 自膠

好L樣衰

柒

人渣姐係人渣

小學畢業未？
一蚊都得 你唔攞A4紙咁度
用下腦思考先

冇讀過書 出黎乞食係咁上下

高同厚唔撚識分

佢面皮厚過一蚊銀

正常人既認知無你咁特別
你好有潛質成為香港畢加索
我想係到同你講聲加油！

見到條柒頭即刻負評得

厚度同直徑都分唔到

咁樣唔係叫薄過，係叫矮過一蚊銀

白撚痴用直徑當厚度，覺得冇問題嗰啲人有冇讀過小學？

無腦

咁無辨法
follow開既人都無其他途徑去知道呢d內幕消息

原來係咁樣去度厚薄既真係長左知識
下次拎張A1紙去度下部主機 再影比人睇 主機都可以簿過張紙

乜撚野屎來母
聽都未聽過。
典型眼鏡肥柒

薄過condom

咁打棟度，仲幼過條頭髮

智撚障，嘩眾取寵

薄過佢碌納米鳩，咪撚click入去比條撚樣呃飯食

咁樣度大把notebook都薄過啦
無意義比較+click bait

條友個腦裝屎...

屌你老母，垃圾就唔好po上黎啦

一人一個dislike

好心佢就唔好擺自己個樣做thumbnail啦搞到見到都反胃

咁14吋既薄餅都唔係好薄啫

讚成
成個人油立立咁
大家好，我係屎萊姆嘅三次元

點解個肥閪仲未俾觀眾淘汰

望下夾帶個班都收皮

個棄狗撚樣 就長做長有

廿年前咁樣話薄過一蚊就話姐

到底佢係有咩觀眾群 點解咁都紅得起

ON9

學埋哂屌米啲on9 度法

兩舊屎

驗下個腦啦撚樣

厚度同直徑都未撚識分學乜撚人出宣傳。

佢個腦真係薄過a4紙

打手

係18 年前o既laptop都薄過

真係好撚on9是但搵部電腦都薄過一蚊啦

個樣似hi左野

估唔到咁都有傻仔，apple to apple都唔撚識，笑撚左

收皮啦大陸仔

搵咁多錢 高度都唔識分
仲讀書黎做乜
轉行了

簽左英皇

夾帶都好似痴埋過佢地到
後來夾帶成班內唔見哂
咩miss hunny個d

Yoga book 9.6mm

電腦厚度小過一元硬幣直徑。
識唔識中文，由小米發佈會屌到宜家

笑撚死
推介另一件垃圾比人睇
你啲英文都唔識多隻嘅廢柴港豬真係好柒

呢條友真係相由心生
弱智仔黎既

低9能

咁都好正常
似係你個腦唔正常喎

顯你老母卡

屌你老母臭閪呢條友真係好撚樣衰

幾時收檔 整臭晒成個youtube界

呢條垃圾搞到我好憎asus

其實好多網度notebook厚度都係咁
只係佢用一蚊實在太on9

再講
zephyrus s咁大路駛乜睇佢
youtube大把外國人跑晒分拆埋後背板睇擴充性

我冇睇佢唔知佢有冇咁做，廢事幫佢賺view

笑到

metoo

大J屌佢係人渣

我高過你嘅歲數？
講乜撚嘢

咁樣計應該得返啲古董notebook先會厚過1蚊銀，佢嘅開箱片都唔方中肯，竟然會有咁多人撐

屌，小學畢業未吖

又係呢條傻閪 想嘔

其實訂閱佢頻度睇嘅人係咪大部分都係小學生？

小學生剩係睇：「Yo波子打波子機」

呢個撚樣厚薄都唔識分？死肥閪

薄過直徑

6k都叫負皮多仲以為係連登1萬個種水平

睇佢用adblock

條友幾時死呀
先唔講其他
齋係個樣都夠乞人憎
㩒入去睇佢片嗰啲係咩心態

我碌鳩長過津路

見到個樣都唔開胃

學埋哂D濕鳩公司既自欺欺人既技倆

成日以為自己好靚仔咁 真係好想打柒佢

搵佢sell真係倒米

你係真膠定假膠

不如成隻雞黎磅話輕過他羽毛

即刻唔撚買

的確 成撚整色整水咁
搞唔清楚自己定位
加上d片經常識少少扮代表
真係好撚柒

告得消委會

可以話薄過條頭髮

咁度仲薄過張紙添

薄過A4紙打直丫笨
on撚鳩

垃圾都睇

大家發生咩事
佢唔係抽緊水咩? 支那部薄過一蚊銀既手機喎?
冇人記得了?

支那嘢邊個記得

直徑用厚番去讀幼稚園啦

佢個腦係咪裝屎？

呢條垃圾好心就咪撚睇

拎自己個厚度去度人地個高度 係咪on9架

On9

已經搵唔番佢段片

食屎萊姆

佢拍d開箱片同廣告片無咩分別 真心on9

請勿讓白痴出名

猛鳩執左啦
咁樣賣左個page 比content farm
而家d post 都冇人like

我條撚長過馬撚添啦

咁快潛撚咗水

支那衰野要記成世

咩片

我有部薄過張100蚊紙嘅desktop
諗緊拍唔拍開箱

唔好侮辱安德尊

太多衰嘢邊裝得哂

原來仲喺度我睇漏左

屌你老味笑撚死

佢真係好撚樣衰

真係好惹人反感

厚薄即係指一個圓柱體既高度
如果要咁量度，佢應該講比一蚊銀直徑更細會合理d
小學課程黎，講正常個d 小學畢業未 ?

小米air比頭髮絲都細

樣衰唔係問題 但佢係望個樣已經好黑人憎 一睇就知佢心地麻麻果種 佢隻人形豬著住佢個垃圾牌子d衫呀帽呀係度歪嘴笑懶型果下真係
利申：男朋友睇迫我睇

個牌子仲要叫spicy king
加埋佢個柒樣
隔夜飯都嘔埋出黎

唔怪得之有啲咁既youtuber

今日開始記低條肥閪賣咩廣告……大家識做啦

Asus你部機唔錯架 可惜搵左呢隻野sell

睇完標題再禁入去
真心嬲

咁度法 有邊部手提電腦會厚過個一蚊？

屎嫂同屎仔

日日淘寶開箱都唔知有乜好睇

On9仔有樣睇
直徑同厚度都唔識分 小學畢業？

香港真係好多人唔會unfollow

你返去重讀小學啦咁都正常?!你個腦裝屎架?

個po就係用嚟捉你呢啲on9

真見親個垃九妹都即刻閂
條友垃撚圾到，份人又假講野又作撞

咁度法, 我住緊橦樓薄過城門河條橋添啦
你唔好話部電腦薄過A4紙

笑撚死 知唔知咩叫薄

人地係科大畢業生 唔好笑人啦

Youtube推薦影片
利申無睇過佢 平時睇開鬼佬啲科技野嘅評測片

咁樣度 曾志偉都高過姚明添啦 屌你老母

佢老婆 成日扮可愛 扮cute
起哂雞皮

賣廣告賣上腦